全港各區工商聨有15萬個口罩 , 竟然唔係捐俾香港人, 而係捐去湖北省紅十字會!

pish

PUSH

邊度搵到全港各區工商聯?
我要口罩

推

捐比湖北紅十賣出去？

再等市民買番黎再捐

紅十再賣

市民再買再捐

口罩永動機

推
我要口罩

紅十d口罩係比哂權貴 有線新聞有講

有無LINK?

好快天價轉售香港 香港人抵死

俾曬地扯班廢老

香港人都唔夠分呀

push

Push

WTF

出賣靈魂

聽請大陸紅十字會只收，無發放物資權力
咁即係間接捐俾高幹用

藍絲知道有冇發火?

堅有報道，俾晒領導食晒，傻既先信大陸紅十字會

我比較想知係咪csi口罩

然後自己買返

屌

15萬個救救你地咪去搶囉
On99

香港獨立

文宣推比藍絲睇